其實乜野係「警誡」

到底真係有技巧咁盤問
定係 「你唔認搞埋你屋企人」？
有無人有親身經驗

唔係是必要你講，除非你自己想講啦，你所講嘅野，我就會用紙同筆寫低，以後可以做呈堂證供

打兩拳再問

Miranda warning
樓主想講警戒下畀供詞應該就係呢種
警司警誡另計

樓主應該想問盤問技巧，入學堂會教

阿sir今日心情...好撚曳 !

OK
咁盤問技巧就唔係警誡
搞返清楚個名你先得到你想要嘅答案

拉哂你杏家再迫你認
電視都有教

警誡供詞 Cautioned statement 就好似上面咁講「依家唔係是必要你講....... 你所講嘅嘢可能會成為呈堂證供」
重點喺呈堂證供
無警誡吓嘅供詞只可以喺被告人同意以下先可以作為呈堂證供（但被告人又點會同意一啲不能被呈堂又對自己不利證詞被呈堂呢？）